柴灣五廢佬

就係依五件垃圾打區議員

東區朋友，save定啦，唔好周圍貼街招或者air drop啊

入黎推一推

save低，就係咁簡單

邊單？

琴晚最新，謝妙儀

廢老

忍刀五人眾？

媽的貢丸！

最後狗黎到係咪得返兩個廢老留低
其他走哂

仲要佢地響度聚賭

大模屍樣係度聚賭，人佢地名人黎架啦，驚西你貼佢地街招咩

開始日日都有還押幾個月手足上庭

Pish

Push

柴灣五絕?

出沒地點呢